## Edit a file

1. Para configurar un tag de test , debemos ir a configuracion 
2. 


V28
Inyeccion de Dependecia & componentes testInfo(tiene toda la infroamcion de la prueba unitaria) 
y TestReporter(componente de unit que nos permite registrar en el log 
cualquier cosa que podamos anexar a la salida)



## v29-Timeout en Junit5
Sirve para esperar algun servicio


## MOCKITO 
Es un framework de prueba unitaria que se complementa
con JUNIT , nos permiote crear objetos simulados(mock) en un entorno controlado y determinado.
Le podemos dar un comportamiento deseado a un mock

![img.png](img.png)